[劇透]第一次起戲院睇戲睇到喊

最後果幕，DS傳送啲人嚟幫手果吓真喺感動到我
本來由得幾個人起到作戰，到最後有成果
呢吓震撼到呢

到最後見到IM死去，CA老去，好似見證住一個時代嘅終結